sad

好想send

練好打字再溝女，手寫寫到天光都覆唔到條女

練完條女都走Q咗啦我淨係想佢做我女朋友咋

花式自殺

咁唔浪漫 點受你呀

請指教想學下野

你地有幾close呀

最好就平時岀街或者傾計 言語行為間比佢知你對佢有意思 想對佢負責任想保護佢，目的係比佢有心理準備先 如果唔係突然間比個surprise佢會好唐突 會增加失敗率

表白就盡量比心機啲
聽下你有幾close再講

手足

普通朋友

一年無搵過既人

咁樣你點樣旨意佢唔請你食檸檬。。。

最簡單都揾個機會同佢聯絡翻先啦

可以點搵

點樣識架
有冇common party呀
有冇嘢可以借啲咦揾佢幫下手呀 例如填問卷
有冇科勞佢艾豬呀 見到佢story po啲嘢食咪又問下邊間呀好冇味呀仲有冇介紹呀

求其啦 總之唔好 喂好耐冇見啦最近點呀得閒約岀嚟啦趁放假。。。
你地成年冇見保守估計佢對你未係好有意思住架啦

冇㗎喇 唔好諗咁多啦

Ok thx

真係好感激你打comment比我知
其實一張圖又無解釋係會比咗d錯覺引你注意
如果你以為係普通媾女咁對唔住
其實佢係幫我補習既姐姐
無你所講嘅common party
佢亦唔比我科勞艾豬，可能佢補果陣都感覺到我鐘意佢，所以佢咁樣想同我保持距離。
不過始終太難，上連登已經問咗好多次，氣都咳埋
論學歷我都諗住幾難上番u，所以都幾難可以約出嚟

我有留意下佢其他嘢 好似fb佢原來係手足係咁post文宣，但是我tg佢又唔應機

氣已放

Sor遲咗少少覆

咁就算啦我幫人補習都唔會諗住中意個弟弟學生
努力啲入asso/U 識女好過啦

點解差一兩年呢？

哈哈。其實我之前同你好似 我幫個細我兩年嘅補，大家都知對大家有意思，有睇戲食飯拖手，但係同時都發現到差兩年真係差好遠

不過諗諗吓 上面我9up姐，唔一定冇機嘅，我就覺得佢太幼稚 思想差好遠，話哂佢大學你中學，個gap都大嘅。但係冇話唔得嘅，可能條女ok呢~

可以話我冇諗住中意 但係又比佢溝到我都有意思 但係冇一齊到

其實我已經asso final 耳仔了因為上得asso全部人對「升硬u」呢個說法麻木左，會不顧一切咁衝gpa，之前嗰個sem我唔係幾適應到所以先爛grade,掂都掂唔到佢個步伐

其實我無佢同我一齊嘅日子，我一直都考慮緊自己適唔適合同佢一齊，我諗黎諗去都覺得自己好成熟，唔係一個細路

我一直都無當佢係姐姐，相反我已經當左佢同我同年

其實我都feel到佢想鐘意我，但係又要避開我